入黎睇睇 醒覺啦香港人

朋友無連登acc 佢有啲野要講

作為默默既抗爭前線，有說話同一起守護自由正義既香港，大家講。
元朗昨日，黑警一心抗民主。另一邊廂，喺連登見到，一篇篇前線同後勤，煮豆燃豆箕。在座齊裝，齊人，但齊心未？失去意志既抗戰，繼而流於口號既運動，完左個暑假，最後淪喪返工返學，係唔係大家想既結局？

由始至終，「運動」係一場政權角力。等上帝跌個普選落黎比我地，14到宜家瞓夠未各位？
鄉黑浮面大家見到，有份想過前線嘅戰友都認識不乏原住民的鄉民。仇恨與其殺錯默默守護民主既鄉民，唔該槍口一致對準返政權！

城鄉本一家，你我攜手，香港人唔打新界人。驅逐韃靼共胡虜，光復香港，立紀陳綱，救濟斯民。
前所未有嘅極權，官警黑勾結。一盤無你回合既大富豪擲骰遊戲；
林鄭嘅執迷不悟，爭取自由香港有賴大家，728與大家並肩作戰。
侏羅紀，三分一
付出你既所有。

Push

相信大家都有睇侏羅紀
侏羅紀世界入面速龍係最低層次既龍種
侏羅紀嘅出現係要教識速龍，咩係暴龍
而我地就要做暴龍

人呢屌

推

我知琴晚發夢發琴好攰
但快啲起身推post喇

P